各位暴大學生請入

如果啲警渣殺入黎，有冇諗過點樣守住山城

Dem beat
稱王又稱霸 稱王又稱霸

心理/精神創傷

冇
啲狗要non jupas入u

係咪應該引佢地入39區

同佢地講：「你地絕對可以入黎」

「不過係考入黎」

認真問其實保安組究竟軍力有幾大

保安組咪又係黑警啲人
聽聞好多都係退休警

大火叫有應林仔就近可以守
本部好似伏伏地

平時佢地好似隱咗形咁

一係隱形一係維穩
前幾年有學生係火車站派港獨定唔知咩傳單
畀幾個保安組啲人圍

唔好意思阻一阻你

推

「To give up the task of reforming society is to give up one's responsibility as a free man.」
- Alan Paton 2019

福 閩
建 江
獨 兒
立 女

輸出革命！！喺北角貼「福建獨立」poster！！！

推

十陪奉還

聽講你地應林專出黑警wor

Scicen,彩虹樓都話有化學武器呀電磁炮呀雷射槍呀白老鼠軍隊咁

應林堂出咗聯署屌黑警

上次同個wys frd入佢地個lab，裡面成間五金舖咁，木棍木板有齊唒
何況而家正直ocamp，糧草物資嗰啲肯定冇問題啦

emo都應該大暈物資

暴大高層好多深藍、要小心

你地仲惡撚過黑警啦